係ig direct啲女既狗公係現實中究竟係一個點樣嘅人

Be fd ok?
你好熟口面
好似一個人
不如做個朋友

究竟係個幾毒嘅人先會用呢啲句子黎做開場白
仲要direct個三唔識七嘅人
係街上撞到靚女會唔會兜口兜面同佢講be frd ok啊